「五月之約」Just Rock it 藍Blue

3月18號 東亞優先訂票

大家準備好未

終於等到開po既日子

Hi 👋🏼

話咁快又一年

唔算好鍾意五月天值唔值入場睇?
未試過入場聽band

希望今年買到啦

咁如果當一個體驗來講算係幾好嘅

至少氣氛好環境好
同埋香港冇乜戶外大型演唱會
同女朋友或者朋友去都OK

仲記得上年公售玩足12個鐘

舊年大把飛買

我覺得正過紅館

幾時公售

未公布

冇東亞 有冇巴打有心買多2張放比我

一年一度又黎，上年未開賣jj插玻璃，又女又老母生日咁乞飛，到通街放水成班五牛又話朋友放飛機呢樣果樣唔睇賤賣

依家去申請仲好似趕得切

上年勁多人俾人放飛機

排隊買預訂成為受害者，內部大把賣唔哂40張任買

上年大把燶飛 唔買住

上年企完，又唔夠高今年真係要搵返個位坐下

米奇老鼠唔好再出黎唔好再ing唔好迫人唱米老鼠

12 都應該係尾場

咁可能買張坐位入去感受下都好

迪士尼多飛到嘔

咁咪好囉 唔會有人炒飛大家都係想咁姐

又一年啦

又見到大家
優先D位都麻麻地,諗緊買唔買好...
D位又多

都係慣左買左先安樂d 唔洗到時搵飛

大把燶飛，大陸又有團購

一年容易又五月

柏巴好似年年開賣一個鐘內就買到，有咩心得？

求定先我爺爺係五迷想帶佢入場睇一次

上年on99買左2場企位
之後推返d坐位出黎嬲撚到

咁快又一年 準備搶飛

平時多啲扶阿婆過馬路

其實都係好彩

唔係band黎

上年由優先到臨開場真係刺激到
好似過山車咁峰迴路轉由一飛難求搶到公售Urb死ser，通宵賣飛到最後臨開show全地蟹貨

售票單位係到撚狗
走後門無人要就拎返出黎賣

早兩日都諗開post

cityline wor ching

老姆

無東亞卡

問人借

周圍問緊啦

記得到時候買到收SMS係要卡主電話

所以到時一定要確認卡主你可以即時覆到你

上年易買飛？

其實都唔易買

吓 上年已經係超容易買到飛
我都未見過有人話入唔到場

主要係因為上年公售個日死ser囉
我都係開場前兩日先買到平飛咋

唔值 唔好入場

利申 12年fans

唔值 mk rock又奶共唔好睇

利申:10年fans

又要f5大戰

嗨大家
Lm大陸團購d飛任買
上年尾場880仲有一兩行全部空晒
又成個section都唔係fans
知點解啦

hi 一年容易又五月

舊年d女同我睇完五月天就冇晒下文
求20張連位正面台
小弟脫a0靠晒大家

垃圾迪士尼場
完全無氣氛，又趕10:30完場

迪士尼幾好丫
最少可以入到場

企位都係正面

又係持久戰

20張企位飛 跟住拖住一齊跑入場都係20個連位

我覺得有氣氛過紅館
但趕住完場個下太chur
如果佢早多少少開始就好

今年唔睇lu
因為d野都係差不多
我寧願佢地抖下

新主題wo

新咩主題，咪又係JRI

復刻JRI

上年黃牛蟹撚曬
今年應該易買左

好霸氣

拖住廿條女入場

到時可以寫
放廿張連位$680（企位）
有意留tg

全場至威水

［img]
大陸優先先訂

係無真encore姐
氣氛好過紅館

無限JRI,一冇主題就JRI

今次志在入場算無乜新歌

聽舊好過新啦

其實都唔明係咪仲要年年開...都有啲厭...
利申 睇過3次

又要不停f5

呢個係一個聚會 唔係一個演唱會

好係邊？

禾拎去高價放都5益班小圈子五迷牙

等公售
希望又唔好咁難禁飛

我真係寧願佢地抖下
同一個vcr唔知睇左幾多年
休息下仲好
肥信快d結婚

留名等執平飛

不過寧願睇JRI
無咁多限制 可以ff下佢地唱多d舊歌

復刻11年JRI啦好嘛

又有不插演出

往後都應該係迪迪尼了

話說迪迪尼後勤配套比足，酒店之類。
迪迪尼五場已經10萬人
紅館要十場。

紅館仲要自己搞後勤，食，住，交通。

你係信音既決策人。你都選迪迪尼啦

唱五場已經招呼到十幾場紅館既人，仲留係紅館咩？準時散場又唔駛超時

搵唔到東亞卡
等公售+1

聽復刻仲正
好想聽番啲舊歌
特別係最舊個兩隻碟

迪士尼黎講係咪480同680冇乜分別

見到林宥嘉 加場得4000公售 真係得啖笑 一早話開3場咪算

係，上年啲設備擺得好差
好似最右定最左會遮住舞台

其實五月天都係
宜家公布開五場
星期日加硬

迪迪尼
坐側邊位快歌跳起上黎好驚會冧

其實舊年空氣幾清新又有陣陣清風幾寫意

我都明紅館係情意結,但舊年將full set舞台搬左去迪迪尼的確令我覺得好震憾,可能睇左兩場都係坐貴位所以又唔覺得音響特別差,係衰在一定要10:30收工呢下

優先冇12

公售有12

唔算加場la

睇飛機

覺唔覺今年買氣好淡

咁咪好囉

上年1180有無蟹價
有既話唔搶囉
開場前幾日先買

仆街 上年幫人買左話唔要

有

上年記得臨開場好似低見980
開場之後又升返

上年d優先飛蟹到一地都係

以下開放屌鬼上年蟹飛苦主經歷分享

奉勸大家唔好再亂幫朋友買

真係咪撚做好人
我覺得幫網上既人買仲危蜆

今年落大雨就

680企位飛

我就係堅持睇優先680的人

正

係真愛
其實企680感覺如何

冇新碟冇新歌
上年已經悶悶地

不嬲都係想聽佢哋唱舊歌

冇乜特別 俾咩價錢都係睇唔到隻人架啦

On9團

各位好，又一年了

上年主辨單位都要偷偷放返 hold起 D飛，真係開心哂

上年係咪最貴果隻先可以清晰見到人
其他價位都係睇moon

有冇人stronghold到今年

唔一定，因為 D位係平地，人唔高，前面D一起身比就人擋哂啦

矮撚悲歌

今年買坐位

有張凳得閒挨下真係好重要

上年企企下 坐低咗
好攰

大膠

上年頭場坐十幾行都仲睇到
尾場坐880就

五迷年紀都開始大了

五個大叔都老啦，坐嘅時間都多咗

座位表

邊度有source?

特高fb

等睇黑箱，等你爭餐食，之後放哂d蟹位出黎

留名支持，仲記得上年係有連登好心人原價放飛我先有得聽
上年嘅螢光棒今年係咪應該用唔返

上年應該濃飛

上年可以重用舊嘅，唔知今年點
利申:上年第一年去

垃圾東亞 上年嗰網入都入唔到
電話打成千個冇人聽 接咗又cut線
諗起都嬲

東亞點都唔夠 shittyline仆街

利申，舊年公售中過伏

希望今年冇人炒飛

唔知今年特鳩會唔會公開個公售圖呢

返迪士尼搞係最好
一直唔明點解有班人喺佢地 facebook 屌佢地唔返紅館搞 (?) 紅館就算開十場都會爆哂 要黃牛價先入到場咁制
上年好彩太多位搞到啲飛燶燶地
先原價入手到尾場坐位

因為始終方便

好似個個都唔like迪士尼開，今年內部會唔會滯銷重演上年悲劇？

最好啦

迪迪尼場太大，d聲係差少少

唔計企位一場太約有幾多位？

當年五佬就係俾shitty line便秘式售票系統搞到冇左秒售嘅achievement。諗緊起都嬲

之前係馬交都試過，連酒店d套票到下晝三點都仲有
shittyline成個鐘都出唔到飛就真係記錄嚟

印象中迪迪尼一場近萬人

今年唔撚係又shittyline賣飛掛？

aeg啲位係咩好差？

同埋係咪會加場12號 諗緊買邊場

一場兩萬

我地最期待的畫面黎

希望今次有盛夏光年

聽朝十點幾十一點先加入都未遲

仲有無上年網友整果個detail版座位表

召喚盛夏光年痴線佬

都市傳聞上年座位表

大家聽朝加油

屌，賣飛港鐵先撞車

好緊張

同上年咁似既又係賣飛前座位表都未有

返十點突登八點半返公司準備

又翻炒

想問680 坐位 頭幾行會唔會睇唔到

坐邊都睇唔到架啦

F5大戰

留名先

柏仔幫我禁埋ok?

報到

有上年經驗，今日就算撳唔到都唔太擔心

留名

有冇人有卡都等公售先買

睇下大電視都好
上年企位 都係睇大電視

竟然冇死到ser，往年個網入都入唔到

有2個post既

一到呢啲時間就咁架啦

買1180定880好啊 第一次買

個網仲好順

好少可平時已經load唔到入去

1180

I’m ready

今年好似冇乜人買咁

準備緊！

往年呢個post爆左幾轉了

已經load 唔到了

hea住㩒
冇一年喺優先買到

今年得10頁

依家連入好多Posters個版都有問題

Retry 緊

唔想再訓街

我手機入都入唔到

連個網都入唔郅

個網開都開唔到

Lag到仆街

我公售都係上網買 易入好多

屌 又話冇人買

死左app

易入到仆街

我見今年好似少咗好多人 仲諗住今次得米添

以為無乜人討論好易入

這個網頁無法正常運作www.aegticketing.com 未傳送任何資料。ERR_EMPTY_RESPONSE

死ser

買到

電話完全打唔入

成班擾敵撚

差d

少年 你太年輕了

load唔到

電話,電腦,mac,ipad同時出動

完全死機好不

跟經驗11點先會入到

今年淡市

好易入

無東亞

俾哂錢，出句咁嘅野
慘過訂唔到，信用卡就得一張已經用咗
但又唔知買唔買到

根本正常人乜波鞋演唱會飛都唔會第一水買到，你點夠班大陸bot狗黎

direct link??

1180一開已經少量

根本就入唔到

+1

入到但收唔到one time password係想點

+2

+3

一樣，我都未收到

+4

根本只要有10個人入到都會死既ser

唔好再求

完全入唔到 係咁error

入到嘅巴打幫幫手比條direct link

direct link無用架

真係好廢

東亞好似年年都係入到既就繼續不斷入

嗨ching

人火
返緊工無wifi

預計夜晚先入到

今年伸手OKAY?

one time password delay成五六分鐘先send黎想點 跟住又話逾時

01分已經入到，入完sms code, 又話進行中，要等2日cofirm, 屌

冇諗過買到表示輕鬆

年年都係11點先入到架啦 唔使太緊張

白茫茫一片

而家死左SER

OTP死左，咁遲SEND黎會time out 架

我都係 一開始就入到 但俾唔到錢

灰

企位okay?

我已經彈番左出去了

完全未擔心過冇飛入場

即刻出email 不過上次黃子華都咁寫，過一個鐘到會confirm

利申:02分買到

只係諗緊點飛甩班伸手

又死機diu

真，disney 真係大貨

等東亞蟹飛全面進場

淡友

有冇人收唔到SMS？

完全load唔到入個網

扮好努力買緊
但買到自己全勤都同佢講買唔到

全面死曬

乜都冇

仆街啦，冇sms點畀錢

今次真係買你老鼠

真係唔使太過擔心哩 擾咩敵

等公售算 aeg個網真係廢到on9

死ser有無人入到

好煩 每年都總有人話入唔到入唔到入唔到
年年都入唔到架啦 無耐性就唔好買啦 好行夾唔送

坐係度禁冇成本既話就係咁易參與下啦

onDOMContentLoaded

東亞問題 到到買野都勁撚耐先收到

講得啱

班友追住人負皮做乜

入到禁到 俾唔到錢
垃圾OTP

公售起碼有得入個網禁下
Aeg係個網都入唔到

最憎嗰啲見人買到就話幫買邊日咩價位幾多張既人
人人都試緊你試得嗰十分鐘就要人幫

屌你老母，otp都死ser，點撚搞架

係咁架啦買左咁多年都係呢個模式

另類卡關方法

未試過aeg買到

都唔係第一次買嫁啦

學友個次都要禁到兩點先買到

有冇人知1180咩情況

反而係收唔到OTP
Cls

係咪有AEG打手定入唔到黨逐個負皮

我頭先遲左兩個字先收到叫人點俾錢

應該係

AEG個垃圾網真係會禁到嬲

以為有改善成個過程好順，點知最後係OTP玩尻你

秒速比人負皮咗

東亞

公售點塞都有得load吓，Aeg執柒咗佢啦

呢個真 第一次一開波就入到
跟住等極都未有SMS就知出事了

好似死server了

AEG真係垃圾中既垃圾

09:08入到otp, 等到25分先收到sms

屌佢老母打完OTP又話過時再send 打完又過過時我去櫃台比錢快撚過佢啦

而家個網full dead，poster都見唔撚到

睇黎可以抖抖

入唔到黨咁得閒負皮就打電話啦

皮已負

係咪可以等公售再買

有冇巴或絲幫我訂飛

笑死 出聲屌啦入唔到咁得閒

早買秒收otp

買咗咁多年都從來都無試過喺aeg買到五月天
結果張東亞申請返黎買嗰啲全部係其他歌手

除咗3定4年前成功買到一次後，就無再成功過喺 AEG 買到，年年都多謝參與

有fd入左幾次
但得一張單收到sms買到

屌你班友真係笑死朕

邊條友咁得閒負皮

9點07分等到而家無otp

Firefox: server not found

就有架喇遲廿分鐘左右先會見到

屌，shittyline見

這是網是欺詐遊戲

咁得閒就開多幾個慢慢load啦

屌你老母而家先收到OTP有春用咩，re-gen幾次都收唔到就彈你走

冇東亞卡只好等公售

世上居然有野廢過cityline urbtix

Aeg x 東亞，無擔心過會入到

痴線佬

點解你班人咁得閒一個個cm比負皮

收到風今年都係無盛夏光年

最撚搞笑就係佢懶醒咁整個page叫人try again，你個野壞撚埋try你老母咩

第一次買咩

我俾幾個人追住黎負皮

做乜鳩

屌你老母，你老母比狗屌

仆街

成班好似第一年買飛咁
入唔到唔係正常嫁咩

沒有盛夏光年的第八年，晴

能負皮老姆都係一種榮耀啊

搞到好似買唔到優先 就冇飛入場

唔係無 只係你睇既場次都唔唱

0912既sms, 佢0942先比我
多撚謝

你真係好仆街

可以訓陣先

有冇人同我一樣連張海報都冇見過

正撚常
入到網仲要等佢SMS先慘

諗唔到原因點解唔睇

海報頁瘋狂開新分頁中

0900見過張poster
㩒入去retry完之後就一直死網

菠包你都俾幾個人狙擊

屌你老母 等半個鐘嚟咗個otp 入完先話等太耐唔得 要重新訂過 成個系統真係好撚柒閪𢦀尻

屌 公司部機load load下網絡卡失靈埋
網都上唔到

值得睇 佢演唱會氣氛好好
轉場個陣幾個講野都好搞笑

驗證完我不是機器人但又咩都無彈出黎 算點？
卡左係呢頁到

見左一次咁大把

恰陣起身再㩒係咪明智選擇

hi

法國話自己入到某D頁數既都會收到好多負皮
你地咪咁重妒忌心

有冇人入到個網
我連poster都見唔到

9點入左一次poster, 之後有圖案比你5秒retry

今年都係一樣,
連海報都未見到

入唔入到都俾人負皮啦
利申:放棄左

迪士尼個場太空曠 集中唔到d聲 真係上年一次就夠 點知今年又係

用電話會唔會明智啲

反正覺得氣氛好好多

我都係 retry到依家都係同一個版面

來吧
負皮我又唔會痛既

ME TOO

有冇direct link?

我按左一次retry佢就無限loading

hi老姆 乜咁岩

完全入唔到

成班扮工係度禁飛

Hi左我都會收負皮

近20分鐘有冇人入到？

早晨

你係咪得罪左人

直頭封埋server

拒絕連線

開始出連線失敗 可以入閘了

依家直情死埋server

拒絕連線 Trash AEG

可以訓一訓先

我今朝咁早起身出門口為乜

見得返野

買到了

今年進步左
入到5秒後重試

終於有得禁下

突然入到了

又係無SMS

入到poster

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

我都係

X1 入完我不是機器人

買緊 希望個fd醒覺收SMS

你班淡友一話死ser就見到poster

屌，又死多次sms

用手機入立即入到

x3

屌屌下就買到4張880

Diu打完信用卡number彈返轉頭...

揀完日期同飛之後 去到加入就永遠
[b]系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試

THANKS

成日入到去又彈返出來 屌

我準備入俾錢嗰版就叫我retry

AEG
系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

The system is currently processing ticketing purchase by a large number of customers!
Please be patient and try again later!

屌我都係

記得之前d人講過唔好f5 我上一頁佢就去番主頁

我不是ai之後 話太多人 彈返出黎

reload

轉左呢個系統仲難買左
以往彈出去 返上一頁都仲有機會買得到

屌你我係入埋信用卡先咁

入到去揀飛俾人踢返出黎
btw試尾場1180*2都無

揀完位又彈返出嚟 on99 system

識別碼係邊呀屌

入到去揀價錢，但係加入嗰粒掣冇反應嘅

收唔到sms ... 入到有咩用

仲未有sms

尾場1180無哂，其他乜撚都海量

等緊sms

我都按過上幾頁又會繼續買架

same

屌啦想買張480都唔俾

肯定加12號, 尾條毛

正想講

由於線路繁忙，系統暫時未能處理您的要求，請稍候片刻再重新嘗試。不便之處，敬請原諒。

死係sms 到

未能選購任何門票

x2

巴我都試過有年好早入到但搵極都無識別碼
白白無咗四張尾場貴飛

要load好柒耐架個識別碼

等睇timeout

其實幾時公售

一轉頁面就有識別碼

10點先收反9:30 D SMS....

sms timeout fuck
time唔緊要，唔好lock卡

幫朋友買嘅 問定要邊場
諗完一大輪就彈返出去

load 到之後咪又係由於線路繁忙，系統暫時未能處理您的要求，請稍候片刻再重新嘗試。不便之處，敬請原諒。
聊天對話結束
輸入訊息……

岩岩load完入完識別碼又話系統繁忙 小佢

佢老味完全收唔到OTP SMS

上一頁試下啦 hold住唔好關

咁仲買唔買到？

好似咁多人買到咁既

用唉瘋load 唔到個識別碼

無sms

上一頁去番主頁

唔算難入

On9執柒左個server佢啦

得返9分鐘我都仲未過到識別碼

入到 但冇卡
有卡果位朋友又唔覆

只能hold撚住個OTP頁等

RE-GEN左3次OTP, 都仲未收到SMS...

唔好再re gen 會 logout

same here
等OTP等撚死咗

用人地張卡買最煩就係咁

re左幾次唔得 要重新入過屌

等sms等左好耐仲等緊

仲有3分鐘

未有otp sms
屌佢老母

我而家好希望快D fail呀yub

我都係一樣

入到要揀到飛
揀到飛要等識別碼load
入埋識別碼又要打大佬OTP
仲要中途唔會系統繁忙踢返你出黎

又話load緊俾錢?

見到大家都卡左係SMS, 即刻唔再禁

又黎望住個OTP等timeout

transaction time out

都唔知個fd收到OTP未
又唔應機

邊有咁快收到

OTP果頁係咪冇倒數

等等等

系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

踼左我出去DKLM

我估半個鐘後啦

OTP應該無倒數，反而係識別碼就有

果頁冇呀 但唔係都係計本身aeg果個時間既咩

跟返AEG時間 但唔SHOW出黎
好似係

夠鐘張卡都未出現

今日係咪淨係俾東亞卡買?見佢寫有待公佈公開發售

咁應該收左皮了

咪撚問埋啲弱智問題啦

放棄啦

點解每次賣飛都咁多on9無卡走去入死霸爛霸

完全收唔到otp

入到最後sms驗證碼個度
收唔到驗證碼 禁左3次重發
然後話我重發太多次 踢番我出去
屌佢老母

入左十次個code都話我錯

記得AEG上年仲聲明個ser畀人hack，廢就認撚左佢啦

Otp等幾耐就會time out?

收sms平均時間係咪半個鐘

我禁左3次，見到有人話會彈我即刻唔敢再禁

此密碼已因逾時失效。
請輸入剛重發給你的密碼。

跟你原本入game個時間一路倒數

我依家收到我第一個OTP
但我重發左3次

唔打算re-gen OTP
搏佢delay都send得切黎算
re-gen完等得仲耐

咁冇啦

regen冇得唔禁架，個舊OTP已經expire左，收唔到局佢彈

收唔到sms timeout咗
垃圾aegg會唔會以為我買過飛唔俾我再買？
or lock卡？

係咪無曬1180

咁姐係收皮

咁即係要等公售重賽啦

收到都expired左...輪迴三次就BYE BYE

廢柴公司用埋啲廢柴server

一日搞唔掂OTP個part都有排賣

重未收到sms,想問下
係咪限時內收唔到又可以黎多次

入唔到啊dnlmch

入到AEG 卡SMS
唉

屌你老母幾時收皮呀垃圾東亞

係咪要等咩one time password比錢

冇

上年死 Ser 今年死 OTP

等

AEG係咪用薯仔server

入唔到payment 過唔到驗證碼

有冇巴絲買到 屌 入撚完卡啦 又死

喂hi

OTP限時幾耐要輸入？

我都想知，打咗去 BEA credit CS問，唔撚通

幾時先收到otp...會唔會timeout

屌你老母垃圾東亞唔send個OTP黎做乜鳩呀

根據經驗 收唔到otp=死左張卡
Aeg當你買過

咁咪有排口同鼻拗

唔撚係掛

你都無成功比錢 點口同鼻拗法

屌佢而家send返D舊OTP有撚用咩?都跟唔撚上時間

繼續retry

佢當我買過 就比飛我啦

屌，陣間落堂要熄電腦，熄電腦之前收唔到OTP就898

當你買過但冇飛喎

各位 我fail左了

付款結果客戶核證時效已過，交易取消。請再重試。

仲未入得返

我都放棄左個OTP出去再撳過

你又無比到錢 飛又賣咗比過到otp嘅人 拗咩

冇可能收到sms

點解個個入到 我仲未入到

點解嘅

入到無sms都一樣慘

aeg表示今次俾你班人睇下poster 但唔俾你俾錢 吹咩

次次都屌晒鬼但係又次次都大把人狗衝
你話啲香港人幾撚咁犯賤

咁佢有機會lock左你呢張卡
第二次再入到都唔俾你買

直頭比你玩otp

想問撳regenerate即係點

比錢個到應該係東亞on9

未入過
頂多到Auto f5位

以前都試過係咁

因為等極都冇sms/個fd冇睇冇覆

you are not alone

有冇人係收到SMS架

到依家都未收到第一個otp

我都未
結果俾唔到錢 又要重新黎過

咁我之前fail左ops係咪用第二張卡會好啲？

唔比我比錢，入到又如何

入到都冇用 卡otp驗證碼

唔loop了，繼續等

點撚解咁垃圾 點解

收唔sms 被踢+1

有半個鐘後

畀人踢左幾次啦

10:02send 既otp 而家先收到

遲大半個鐘果D算唔算

想問下頭先按左3次re gen 而家收到第一個 係咪唔好入？
繼續等到第三個？

十點整等sms
十點十九分四十五秒有sms
入code等左10秒然後timeout
Aeg全部不得好死

你未timeout咩

我仲以為我入幾個字都入錯咁on9

重試個制係咪真係有用?

未啊

其實我都想問

otp有效期係幾耐？10:20整，未收到

timeout左 係咪收到都冇用

你AEG過左時
OTP有效都無用
好似係

唔會收到收到都expired

而家又入唔到，似係要清之前 D OTP，唔比人入去買

34分後收到

aeg 幾耐time out？
我hold左係sms 個版 唔入code，唔regen

咁點呀 而家按都無用？

aeg過時？點睇，係倒數嗰廿分鐘？

好似20分鐘

半個鐘了 朋友終於收到SMS

仲未入到 大哥

去到驗證碼佢會系統繁忙，交易取消，屌你個閪呀

咁你買唔買到

仲用唔用到架

岩岩先收到03分個時既SMS...

過20分鐘後 自己早就出去重入

我仲未

痴線既 入到都無SMS 買條春

即係otp嗰個時間計起廿分鐘就冇效？

我已經冇左倒數個page，卡住左係sms

比錢唔用東亞卡其實得唔得？

係唔係少左場???

入都未入到

10:05到而家都未收到SMS

有冇人成功買到

早就被彈出去了

應該會加一場12

10點前買到依家都未有sms

我都覺，跟住唱洗衣機

on9?

原來開咗post

咪撚咁on9 啦東亞卡優先呀

有~9:02分前

得呀你試下等OTP啦屌

係喎又老母節

買黎把撚咩屌佢老味
又要重新入過
正臭貨

問問題之前用下個腦

返匡智做野啦 柒頭

係你入到去揀飛開始計

姐係實際靜係賣咗兩分鐘

應該好早期入到既先買到

繼續死守打otp嗰頁

要等入到第二次先知otp fail有冇lock卡

""我自己覺得""" 過左AEG 果20分鐘 就算收到OTP有效
AEG唔會比(其他平台有D係咁) ""我估嫁炸""
咁我廢是晒時間等, 再撞多次先入重出去重黎

屌，一早過咗

其實唔用佢個try again得唔得

開定新分頁retry啦

yes 所以依家咩飛都賣唔出....

咁就唔啱喇 頭先揀飛見到11號1180已經係少量

個seating plan 同上年一樣???

而家似係 BEA credit card 個 OTP出事多過 AEG
個 DEA cs hotline都打唔通

我九點入到都等唔到OTP

重新loop算

傻啦 本身就得少量/hunger sale

可以打電話買架ma

佢本身都有一定數~少係因為9點入到果班都衝哂11/5/ 1180

連續三年入唔到網

年年都屌AEG屌到無咩感覺

我9:03分時入到去睇11號1180都係少量..

第一次比卡死、之後不斷返最頭一頁又比我係我不是機器人入過倒數揀票同入驗證碼。但入完驗證碼又network error,其實我有冇入過去？

好似個個係SMS比錢果到
攪到無位入

冇理由wo~你幾點~

bea 炒撚左咁多人 抵撚死

得，老子入過兩次，都係真 load ，係過唔到 OTP 囉

想知多唔多人電話買到

11又應該唔係尾場衝乜鳩

應該1180永遠都係show少量 or sold out

假搖滾 啲Live走曬音 簡直垃圾 千祈唔好買飛
啲飛留翻比我

利申 5年Fans 睇過佢地兩Live都係飛去台灣睇

可能打字太慢 05分第一個OTP 但等極都收唔到sms

年年都有新問題，都算好撚嘢

其實應該㩒重試定f5

又炒晒IT狗咩

其實呢度有無人成功買到？

年年都做不孝子 老母走去睇佢地唔同老母過

好奇如果死otp其他人同時用緊東亞卡買野會唔會有影響

唔多覺有
OTP玩撚死哂

yes, 全死

實有 冇出聲啫

9:02 前買到4張11/5 1180

咁垃圾既 以為淨係買aeg既先有事

所以佢地個CS hotline打唔通，你明啦

佢年年D新野出黎係玩死自己同俾人屌

0903前既有
之後既 20個可能有1個

retry卡緊關

其實OTP問題有冇分visa定master?
master近排OTP都有啲問題，平時買野都等耐左先收到

屌啦星

otp死....D人diu aeg做乜9

This password has expired
Please input the new password just sent to you.
等左我差唔唔多一個鍾

即係除左買飛既人之外其他card user都會打去問下發生咩事

轉戰公售算

我用visa都冇

又浪費左兩粒鐘

迪士尼應該好多位唔驚？
上年咁多人炒燶 希望班黃牛知驚

20分買既仲未收到第一個sms

賣曬？

same已經頂唔順走咗出去再loop過，retry卡關

d on9起fb話打俾bea cs問...而bea cs話唔關銀行事~叫佢地自己問aeg

佢個otp係咪人手send架

太極高手對決

都唔知不斷retry灰d定係收唔到sms

其實個問題就係BEA

有咩分別兩樣都試過

我都係
不過年年都買唔到

AEG話BEA
BEA話AEG

不如話個SMS係阿信親手出呀，ON99

Retry咗成個鐘

平時bea都慢 都要五分鐘以上 今次直情gg

OTP一定係東亞啦

其實咪又係同一個薯仔server

yeah 收到OTP

10: 05 request 嗰個

入到都冇用
仲要過驗證碼同sms個關

""打去hotline佢話唔關佢果邊試 叫我試下其他上網消費 咁我咪試HKTMALL 買野 真係即時有 好混亂丫""
From Facebook

This password has expired. Please input the new password just sent to you.係咪唔應該等呢個新SMS係咪入到都無用

咁唔怪得收唔到 都未起身

咁多年有改過咩

明明OPT由銀生出，關AEG鳩事咩

入得場就係被主唱大人選中既細路

HKTVMALL:

我撞個otp入到去仲大機會過收到佢sms

係無 我得第一次睇嗰年買到

唔係都係要AEG俾signal BEA先用到OTP出SMS咩?

去到OTP就係signal啦

我不是機器人

其實而家入到試唔試好, 陣間又話整死左張卡

星期六1180冇啦

又入到第二次 準備俾東亞撚

無了

星期6 1180無晒

我都係 笑死

卡左係SMS會LOCK卡?

retry到地老天荒

係有無人知打電話得唔得？

嘩屌即係當你買左？

求吓你啦AEG做吓好心啦

根本aeg廢到嘔, 入到網,用左4分都未到要sms個版, 但已經計緊時

完
都未撚買到就話我買過

係 卡左sms

入到都唔會收到sms

咁應該好多人都lock卡喎 巴打打去屌下佢啦

我打算測試入第二次睇下有冇lock卡

留返機會比我

Aeg啲it狗係咪唔撚識main個system

打得入先得架

多謝閣下之訂購 , 訂購程序已經完成。
請注意，成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認。

咁樣代表ok?

恭喜

屌，未撚買完就話card exceeded maximum limit

恭喜！

冇入sms但我都見到呢頁

仲未入到呀 屌

retry粒制無成功過

我都係 但係無收過sms

之前入到過卡otp

1個鍾仲未有sms

我都係無sms 認證
前面啲巴打話要收?

佢連我不是機械人都唔出比我
想放棄去訓覺

我都係。。即係點？

卡左係SMS 借人地張卡用唔洗再收SMS就得左
多謝閣下之訂購 , 訂購程序已經完成。
請注意，成功訂購將於約10個工作天內接獲電話/信息確認。

我卡住左係入完信完卡果頁, 等左8分鐘都唔去下一頁

卡左幾次OTP

想問吓尾場應該係12號？

lock card

入完captcha就系統正在處理大量客戶的購票程序，請耐心等候!
請稍後再次嘗試, 謝謝!

點先可以唔洗收sms?

但頭先俾人話過limit再入到既話會唔會都係唔得

會唔得

應該而家再入到已經唔洗收SMS 如果之前張卡卡住係SMS就記得問人借另一張 會LOCK左

點先會過limit

on9咁原本一早入咗去收唔到sms再俾佢lock card又點計

reload 試試

me too, 跟住話無哂位, 屌

咁就公售見啦

終於買到

Thanks 我就係張卡之前卡左otp 依家lock左....

頭先卡左係SMS度兩次就咁

垃圾aeg

好唔撚公平

咁畀佢lock card即係入到都冇用?

岩岩竟然唔洗收sms都買到？

真係好ON9 先入到就LOCK你卡

買到啦 突然唔洗sms

邊可以同人借?個個都買到lock card

AEG屌你老母 , 一開波就咪撚收SMS啦

公售見啦

都收唔到SMS 即係未比錢啦 咁都要LOCK on99

仲未入到 有冇巴絲幫下眼睇吓有冇尾場1180

但我入唔返

無曬1180

遲來先上岸

All 1180 無哂4連

goodest arrangement

880呢

1張有冇

想要五月四 880 但我由頭到尾都仲係retry...

卡左係sms 無左張卡用

痴撚線 明明係個system有事收唔到sms
仲lock鳩我張卡係乜撚野事 冇卡啦屌佢老母

唔清楚 佢好多寫住少量 但係你有得睇無得揀

Try 你老母 again吖！！

成日揀完去到俾錢先話無飛, 屌你老母AEG

入都入唔到

屌你老母，垃圾OTP收唔到就當你買撚左，咁仲點搞?入到都冇用啦

訂購尚未成功
Card usage exceeded the maximum limit
每張信用卡只可進行訂購1次。

卡已lock

想問下咁樣係咪買到？

尾場1張都無
幫你試左

我買到個陣全部日子都仲有 1180都係寫少量
快D問屋企人/朋友借張卡用一用 加油

好似依加唔洗收otp?

而家到captcha無限loop 打岩都過唔到下一頁

謝巴打！

尾場係 12/5

完全冇入到過....

屌 演唱會唔講音樂講體驗
d 五迷真係

我覺得會加場 尾場都未必係尾場

係吖

而家個尾場囉得未

屌你老母lock card

屌 張信用卡付款嗰到 佢顯示正處理有關程序 處理到夾硬over time咗

收唔到sms再入到去話佢每張卡只可以買一次 屌你老母

我又要重新上路
就係卡左喺個死人sms度
有無巴絲幫幫手拍爛檔幫我入手11/5 880 2張

訂購程序進行中，尚未確認。如於2天內，仍未收到電郵確認，請致電2697 1989查詢。
即係買唔買到

我都係咁

係 所以唔洗收sms買到都係不義之飛

無哂511

有無人要幫手買

我

笑到仆街

突然易入左
係1180無乜淨

巴打有冇尾場

Me

2211 1388
誠邀大家打過去東亞屌鳩佢老母

有啊！

511 680坐位仲有冇

仲有無11/5

telegram ggaba

Me🙏🏻

有冇巴打幫買11號 1180

企位

除咗5月4 邊場既1180都想要 但買唔到！

跪求

點解我仲係try again

仲有冇4/5

全部1180收哂皮啦

其他場除左3/5同企住咩價都得

感谢你~~~~~

尾場880呢

唔該巴打咩價位都得只求一票

求11/5 880 2張

Tg yt55555

唉個post又係咁

上年又係咁,最近變左留tg post

都無易入到
呃人既

有無人知東亞員工有無內部認購

頭先見全部少量

又變求飛

咩意思？
你email收唔收到？

老姆 一陣幫我開新post

之後臨尾變晒走數POST

見到你個名以為係自己

點解今年又係迪士尼

尾場最平坐位會唔會有人可幫買

尾場880 680冇哂

成粒鐘都係retry
好撚攰啊

分身呀

差不多棄post然後開定個求換放飛post

一有人想做好人就咁

2粒鐘都係

分身自己同自己喺連登傾計

其實真係好煩又未公售

屌卡住咗係到

我都係啊 9點retry 到依家

佢咁多日優先，係每日都扔飛出黎
定係今日冇就收皮

經過上年就知 開迪士尼唔好做好人

屌佢老母，1張1180都冇，唯有買880...
好彩有多張卡

通常入到個d先post 出來，入唔到個D默默不斷按

仆街AEG
再入到都冇得買

冇就收皮，等公售再放

這些機會。。。

今日無就無

中間入到一次 打完卡資料彈返出去
之後就冇再入到過

Why

咁見有人問咪搏一搏
橫掂都會去埋台灣睇誇年既

座位除左
3號 880
5號 880
10號 880, 680
其他都少量

咁洗撚做咁多日咩
等公售算

我一次都入唔到

其實仲有公售

一樣

其實係咪一定年年都係東亞先

有一年係建行

成功

今日第一日優先 就快求定飛做咩

我俾人叫做野唔得閒開post呀柏柏

其實迪士尼場又唔係咁驚既
不過經過上年經驗，如果得番680企位，我寧願唔睇

場出面睇

why?

上年蟹晒
幾多人真心公售個陣買多飛諗住原價放
但無人要
仲要俾黃牛串 叫人減價賣

1180已經無哂

又攰又睇唔到
座位睇唔到故可以坐下聽下歌

我上年都係靠連登巴打幫買

之前收唔到OTP果D點撚算? 入到都冇用，最尾exceed max limit

想問下成功會唔會收到email confirm?

同你一樣

我開

買唔到....打aeg cs又唔通

新post 已開

入極都入唔到

唔覺得會有補償 唉

依家調返轉覺得入到好不可思議㩒咗勁耐到而家都未入到

唔得閒禁了大家加油

我想佢地點解入到仲要買埋

而家仲要話就賣哂

等公開算…屌拒都費事…

痴線都冇去過otp 話我買左鎖我卡

大家加油

點解你咁易入到

係因為後尾cancel 左唔洗咋....

準備又黎開一個集中討論,
一個求飛放飛

有無人可以同我換
我入到果陣無哂11/5
我買左10/5 880 x2

BTW 五月天今年係咪未出新碟

買到
不過唔知成唔成功

新碟起碼再過三四年

推埋呢個先

絕望

買到兩場，而家轉左直接 SD email 做 confirm，唔再 OTP

仲有公售
仲有東亞出飛之後既大貨
仲有內部散唔走既貨

收到EMAIL 買左CONFIRM
唔洗OTP SMS
但第一次買比佢REJECT..

入左成朝都入唔到

喺迪士尼開 買飛容易好多

有冇巴打買左未收到email通知...

人地啲黃子華退晒錢未

我都覺

呢一刻入到都無用啦 , 乜鳩都無

唔明啲人咁易人到

入到兩次
同買到幾場既係咩玩法

十分鐘前仲買到 唔好灰心

agger

即係今次係唱返舊歌?

用手機定電腦入

仲做緊騙子呀人地

唔氾啦仲有公售 , 同埋我都有飛

點樣SET番唔用OTP 求教

冇左SMS驗證 買到

lock 左card 買唔買到都唔知，入到再試又max limit

買左680企位
有冇ching睇過680 係咪真係好後
睇左咁多年都未試過買到最貴
今年公售再試下

都係突然好想你呀 你不是真正的快樂 同我不願讓你一個人咁囉
3首歌唱成晚 夠唔夠BLUE

五毛天

你有咩

上年由9點禁到6點先買到

依家再用東亞卡唔洗sms了，直接用張未買過既卡就會買到，所以各位巴打絲打要買就借張未用過既卡啦，唔會再卡sms

要打交先分到飛

東亞飛都係求買個安心

買到 2 張頭場 680 ！
好耶兩場 JRI Blue 都係睇頭場

放心喎一定無你份

公售都唔好買多

呢個真

舊年我夜晚8點都仲禁到頭場880前面行數 仲要中間位

經過上年，應該問題唔大既
反而想知黃牛仲夠唔夠膽炒

冇計，早買早安心
點撚知 shittyline會出咩事

利申: 舊年中撚過 shittyline伏

舊年真係耐力戰黎
再加特高派膠 內部飛又散唔晒

上年公售一路系統癱瘓 夜晚先買到

菠蘿包你買到未呀 ?

舊年好似都有見過絲打你開po

其實到而家有邊個睇1180我都仲未知

垃圾東亞

開始禁咩飛都數量不足了

1001

攞定望遠鏡差不多